★[本人金句］If you can't buy them(樓）, join them（綜援）！

樓豬五毛

腦魔小心
班友好癲，驚你有人比批鬥
:

扯左

lm